做緊lab好爽

呢間野5天工作，朝9晚6，一入去有11k，計埋獎金有14個月糧遲到半個鐘都無問題，只要遲番半個鐘走就可以，做左大半個月人都肥左唔少，同事又Nice，個個與世無爭咁，Summer job等開學真係無得輸

反觀對面Intxrtxk 比$37.5/hr 聽聞入邊班柒頭又串又搞小圈子又多是非HR畫下餅就可以呃到人幫佢地捱peak season唔係真係以為辛辛苦苦幫佢地捱完幾個月，拎左佢地個張工作證明會將來有用下話，傻仔比人賣撚左仲沾沾自喜

果邊有靚女 又有綠茶錶

負責被人研究

西人集中地

做緊愛好爽

你再打多兩隻字加埋你個名我就知你係邊個啦

聽講今年IVE有狗公過左香港仔做

又遠食野又貴，唔緊要可以碌爆卡

I am watching you

識英文啵睇黎唔係IVE班智障仔認錯人SOR

本神在此聲明無講過任何人係綠茶錶

巴打仲請唔請人

爆咗再申請亦得

請 pm我

浪費人生

連登實可以pm你啦ching

B仔，大蛇，T記就蒜9掃把啦

據我所知得一條女😂

其實你哋話緊邊個😎

有冇考慮過我感受

邊個嚟㗎我識得㗎

可以係咁改名架咩
住港島叫自己大隻佬Ive 好似得一個

有架你搵搵

原來你p牌仔on9少陣